聽我講1月開始走貨2月開始做空今個禮拜再入返貨嘅人已經財務自由

真
上星期又買咗間海之戀

真
琴晚食咗花之戀

我搞緊大灣區置業

啱

有吉士

咁你自己財自未

不嬲都係

今日千跌你睇

重點：樓主自己無做

二手飯有花之戀 ?

我係巴菲特學派，即使我嘅預測係中我都唔會因為短期波動去做多餘嘅操作

巴打好型

黎緊點做

Fol左樓主 係有料

享受賺錢嘅樂趣

Hope you r right

好彩聽咗樓主講，已賺一千萬